[文宣請幫手] 何君堯害死飛天南

如果唔係何生吹雞，飛天南就唔會出去，唔會有事
何生吹雞笑得好開心，我諗佢而家都係毫無悔意

我相信大家出得嚟行都知道
血債要血償
何君堯呢條仆街 點都要還返畀飛天南班兄弟！

推

何君堯必須血債血償！！！！

何君堯還我飛天南大佬

文宣全力出動唔該

何君堯你除咗識講節哀順變仲識乜嘢？！還返條命啦仆街！

發夢夢見，君妖無講明有安家費，又無叫佢去死，君妖又慳一筆

推到睇到第一張文宣

安家費又無 群龍又無首 我屌你老母臭閪呀何君堯

何君堯你仆硬街

睇撚住你個後腦

屌你老母何君堯

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

係死係有事都應該係何君堯
點會係大佬？！大家說對不對？？？？？

何生你知唔知咩叫一命換一命？

吹雞出事有代價架屌你老母

條仆街facebook度割席啦

兄弟睇唔睇到？
扼完手，同你哋玩割席

何君堯呢條過街老鼠一定要煮熟先好食

至少都要開佢肚呀仆街

未死
不過唔死都肯定殘廢
========================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

fact checked ?希望大佬無事
有事嘅話 何君堯要送頭

佢個囡FB好似話佢冇事

推！

何妖害死人

垃圾何妖

距依家一定好撚驚，唔係點會live

血債血償

唔係冇死到咩，搓起咗

何妖幾時會行行下街斷手

收到風有人500萬買起何妖條屍

出面傳緊

君堯嘆冷氣天南去送死

唔好再傳假消息